落街拿水 - 沒有需要偷掛?

沒有需要 偷掛?
流水很清楚 惜花這個責任
OK收銀鐘意送贈

教會今日無團拜?

天文台特登掛紅雨串九差佬？

拿水 大佬講後數算偷嗎

好好聽教